覺唔覺港股就好似37歲老女人，已經失去價值？

恒指加咗咁多中國股票，仲代唔代表到香港經濟呢？
有好野佢哋唔會益你，衰起上嚟就攬炒

老女人圖

成日叫嘉穎大哥
37歲叫人27歲Grace大嫂

冇人埋單sad

召喚「43 歲老女人」林志玲

只能短炒，不能長揸

朱茵我埋

洪b唔是比你咁用的

有得屌你屌唔屌

入嚟就係睇唐姨